食屎啦政府，成日屈我哋

亂你老母亂，你恃強凌弱唔慌唔亂，DQ我哋既聲音，仲要屈我哋

原來dab 屬於政府

差唔多啦～不要分那麼細

Thz 巴打
一言驚醒洛克人